鼻毛成日經氣管跌落口好辛苦

唔知係唔係我鼻毛突別多，d鼻毛成日經氣管跌落口再吐返出來。長的毛還好，最就算係個鼻後面卡住都易整出來，但new 下new下都辛苦。有時遇到d短的毛就仆街la,成條插實係個鼻後面，超痛，勁難先咳得返出來，搞到我鼻毛都唔敢剪。 請問有冇人同我有一樣的問題，有冇解決方法

平時有無撩鼻習慣，要清潔下

冇時手癢咪撩下